填左名上聯署聲明，跟住俾校方約談，點算？

填左名上聯署聲明，跟住wts收到一個自稱俾校方人員既人約我一對一心理輔導，點算？

推

一係唔好理
一係問番佢身份，同埋做咩會有你個人資料，懷疑吓佢嘅身份
就係唔好去見佢

否認！堅決否認！保護自己！

你話無簽過吹你唔漲架

wtsapp

明顯俾人借刀啦

電話騙案曾出不窮

呢排好多冒簽
仲有，佢有咩嘢權干涉你？

學校老師黎

無理，結果佢親自黎揾我

咁佢講咗啲咩？